香港今年可能經歷，經濟好差，但通脹上升好勁，大家小心

唔似03年，經濟差，物價都差，今次香港政府有排煩

由2019年講到依家

今次唔同

點解

2019年都係咁講

今次武肺嚴重影響全世界，而今時今日股市仲不停升，即係錢多左，物價一定升

小心啦

曲？

你覺得曲可以

咪又係咁過

利申 窮L基層

你坐車買麵包m記貴左

唔買樓其實唔知你擔心D乜？已經冇旅行錢要駛！

隔離post 有巴打貼2，3百萬股票倉就知香港得有錢人，邊有窮人？

如真係多有錢人就唔會有人話樓價貴

如果真係窮，香港D樓冇大陸人黎仲越炒越上？

港股又越升越有？唔係唔信你，但去其他台又見投資移民一大堆喎，鬆弟！

新樓炒，二手死

好撚反智......不停印錢啲人仲信錢......其實錢同軍票本質有撚乜分別咩
其實正路物價自由跌先是正常經濟周期
全世界係咁放水......基層真係好可憐